溱岸8號係咪先叫真正的港鐵物業

香港仲有冇其他物業可以同港鐵距離咁近？

君臨天下嗰堆？

真 見到直達平台 呆咗
不過都要淋雨

可惜而家唔搭黨鐵

要經商場

朗城匯

新都城二期都超近地鐵。

唔計遠近咁何文田都係啦

盈翠半島

要經商場再搭lift上平台:o
佢依個一出就係平台

車公廟站都係咁

Grand Austin

The /Grand Austin 出口嗰隻門就係屋苑門
直接嘟卡有埋保安幫你開門

果然係甘比

朗城匯唔知算唔算過條天橋十秒鐘就到

銀湖天峰算唔算？

但二期一落去地鐵站就已經係地鐵。

天晉

一出都係青衣城， 又要轉𨋢到平台先到自己嗰座

德福

成個康城站算唔算

朗屏地鐵鐵有個 唔知叫咩

太子狗屋

天晉算唔算？
行入商場轉個身就係

深水埗桂林大廈

南昌？

Oasis

朗城匯出屋苑閘門十步之內去到黨鐵閘機，好似仲係近電梯
趕時間又好彩嘅話，30秒行到去搭車

石鏡泉經濟日報唔撚貼link了，右邊黨鐵一入去就對正個閘機

本身個商場都大到不得了
由屋企行落去到上車，隨時3個字

但朗城定價高到傻左 9.5m 2房 grand yoho2房都係8m
貴1.5m 買個快幾分鐘既位置

康城都係得malibu算

欣景花園

咁真係同溱岸8號一樣
出口嗰隻門就係屋苑門
直接嘟卡有埋保安幫你開門

咪姐係溱岸8號

呢個係閘口出邊
riverpark 係直出月台門口
平台係可以聽到月台聲
會所泳池可以望到月台

柯士甸囉牛屎仔

鳥溪沙站

迎海都算係啦

我睇返地圖，應該係銀湖天峰

Austin呢？

星河明居囉

要淋雨咁膠？

南昌

搭出鑽石山仲快過行路去大圍市中心

到底係咪有閱讀同理解障礙
樓主俾埋圖講埋想睇下有無一啲平台直出MTR月台嘅屋苑
個個係到尻UP一D地鐵上益出嚟拋書包
仲要大部分係穿過晒商場轉埋平台lift
樓上講嘅柯士甸就真係同riverpark一樣啦

Yup

都算啦，平台入平台

鑽石山龍蟠苑都算非常近出口

一定係新港城同海柏近d

銀湖天峰

馬鐵咁唔就腳 還好啦

海之戀好似都係咁上下

匯景花園4個出口去到唔同座數

但起碼唔轉行出露天、淋雨

彩虹 匯八坊

900萬2房都痴撚線

嗰陣開賣6百幾萬2房, 乜依家升到9百萬咩

最新成交個2房96X萬

窮撚依賴公共交通工具就住到遠離車站，住狗鐵上蓋物業嘅人就揸車出入個個走去搶車位，全部嘢都錯撚哂

咁計大把舊樓都係

其實都幾多有錢人搭公共交通工具 數碼港大把貝沙灣住客搭VAN仔巴士市區

唔係人人都熱愛駕駛

要平台直出黨鐵站應該得車公廟同朗屏站

最叻係你啦
你唔屌樓主表達能力差嘅 佢講得清楚d就唔會咁多人答唔到佢想知嘅嘢啦
開po果個都未屌 你話咩人拋書包
有幾自卑先會咁樣笑人

星河明居

因為大多數人都未去過「溱岸8號」見識過囉，咁簡單。

元州邨有私家電梯

公屋

戇鳩

油塘

我都中意溱8太貴買唔起

Austin

黃埔花園某一座

要轉lift仲要行

住過未阿窮撚

去完c出口入完去仲要過條馬路先入到去我就唔撚計佢係啦
你咁計嘅話天晉都係啦

係on9都唔好咁大聲啦
車都唔多架叫馬路
男人既4，5步都過到啦

唔係馬路唔通係行人路

咁又係
你有撚都唔見得你中意女人既

溱岸8真心唔錯

落雨最少有十步係要淋雨，唔算近

朗屏8號

美孚七期

瓏門5座算唔算

「任何連登post，只要見柒joe有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；
13. 佢朋友好返，所以自然療法work；
14. 宗教自由，所以自然療法work；
15. 伊斯蘭教徒叫伊斯蘭人，所以自然療法work；
16. 扮演化論專家，所以自然療法work；

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

邊忽算

朗屏9.5m 2房
朗屏3寶入面（西鐵隔離）朗8世宙2房都係做緊6-7m
你高人地 2m就係買快人1-2分鐘既西鐵接駁位

一開始賣2房都平均7m幾

粉嶺名都都係